覺唔覺香港政府係想有咁亂得咁亂

之後射個波俾中共，解放軍清場

清佢老母
要清一早清撚左

覺唔覺得2019仲講老解太ON9
沉PO啦

唔好咁多陰謀論
柒就柒
港府冇政治智慧

出老解=警隊無能用
之後申請啲咩撥款同加人工就無咁順利

根本有警隊高層趁7婆六神無主之際脅警權自利

清 反正我都係住劏房
怕撚你

又解放軍。等撚到我頸都長

有呢啲咁嘅諗法真係好悲哀

爽吖

我都想早10年岀世

交埋租已經月月清
是但啦
攬炒

香港唔好，公務員都唔會獨善其身
一損俱損， 一榮俱榮

傻啦，上哂岸果批仲同你同甘共苦咩，撤哂去外地啦，你睇中共高官

一國一制將離不遠?

今次係內部，結構性嘅問題，我覺得同沙士嘅情況唔同